ps5 有碟定冇碟好

有中階pc 冇ps4 唔知啲碟幾錢
想買ps5 玩fifa間中玩吓大作
啲二手碟係咪真係平好多 一向好小用二手野
(窮)

戇鳩先買冇碟

ps4 無用過碟

點解 啲碟好平定點

玩完可以2手賣番出去

玩二手game咪平

因為啲game容量好撚大 你買2TB都無用 裝得幾多隻啊 所以on9先買無碟

乞衣

乞衣仔先食二手飯

去Carousell 屌啦

呢個真

我通常玩完一隻先會下隻

公屋仔先用嘅app down都冇down過

嗯..單機陣毒味滲緊出黎

下
爭8舊 部機唔知用幾多年
俾多個option自己都抵啦下嘛？

有得買先諗啦 2047都未知有冇貨

唔排除有時啲fd會借d碟你玩吓 冇碟edition咪玩唔到

窮人既諗法

乜碟唔洗裝咩

梗係有碟啦仲洗諗

過保壞碟機苦主區

買 2tb 外置hdd就解決到， 好平

窮撚先要二手賣碟

除咗fifa其他連線game多數用pc

應該冇牒
反正都係特價先買

雖然冇得放，但俾生產商賺返少少支持下都好
買二手舊錢只會落上手嘅袋

黎緊d game容量只會越出越大
無碟版隨時裝2隻已經收皮
你話玩完一隻del一隻咪得
但係假設gta6呢d玩幾年既game你點會del左佢

無知一問 用碟裝係會細啲 定 係裝快啲 定點

點解講到碟版唔洗裝咁
兩種都係一樣用咁多位嫁喎

有碟/冇碟版裝落主機嘅容量唔係一樣咩？

買二手同冇畀錢冇分別
間game廠一蚊都收唔到
唔難得個個整手機驚

暫時都係有碟，諗下有一日你個朋友有隻正game可以借俾你玩，但咁岩你係無碟版，無謂斷自己後路！

咩嘢碟可以唔洗裝就玩得

你真係on9架喎

睇吓有冇得好似PS4咁

買一個帳號兩部機分
有就同個friend買 digi ver.

睇寬頻，如果係屋村仔網上爬8M就唔好諗無碟版，實download到天昏地暗。

香港PSN唔係隻隻GAME都上架，緊係買有碟版
除非你話開幾個地區ACCOUNT咪無問題

2021都黎緊，仲有咁多人講碟版慳位過數據版

係咪掉轉咗

碟除左可以玩二手市場外就冇優勢

二手碟幾錢都係睇隻game出左幾耐同有幾受歡迎

即係有啲game得碟有？

同埋轉game要換碟 好撚戇尻

柒撚夠未
隻碟淨係做authentication架咋wor
你以為玩緊switch呀

一撚樣要裝落部機到

梗係要買有碟
on9先買冇碟
利申唔好同我爭 我on9

一定係有碟
點解要剝削自己第日選擇既權利？

要睇下佢個向下兼容係點
如果可以就咁入隻ps4碟入去就揀有碟版
利申：有幾隻game未玩完但係讀碟壞咗

諗住帶過大英玩，個邊應該難放二手就買無碟版

好似以persona 5黎講，
日版同中文版出既時間相差成近1年。
香港store係無上架過日版，如果你買無碟版但又想玩先
咁你只可以等中文版出。
又有d game好似 remnant from the ashes咁，真係上都無上過架
咁當然之後港伏會唔會都係咁又無人知，
但買有碟版起碼比自己多個選擇囉

原來用碟唔洗裝

你係咪誤會咗我意思，我指嘅位係儲存空間

好嘢

應該係 即係其實儲存空間上係冇分別 ?
btw呢方面唔算係我 嘅考慮因素 我通常打機一係爆 一係以後都唔爆 好小換呢換去

冇碟既好處係未release之前可以DL左先裝定快D玩到

一定揀有碟，有時可以當DVD機用。

有碟：正常女人
冇碟：shemale

都有人鐘意冇碟既

仲有冇得夾數位

好似兩樣都唔係

幾時 quit LIHKG

話你on9怕你嬲

R朋友部機玩連機錢都慳返
你咁撚大洗仲好意思講出來?

咁點解唔比個朋友連機都借埋比你

pc 連線多外掛不了

唔難得定唔怪得

買二手碟 玩完當二手碟賣番出去

我會揀有碟
但我自己只會喺ps store 買數位版

咩年代啊，仲睇DVD？

用碟係on9 轉隻game都麻撚煩煩

之後就好多人等住買返2手，之後又賣返出去

買無碟版 有幾可會睇dvd
同埋啲熱門game 頭一兩日成日比啲game鋪拓價

放唔放二手 真係睇下你有無咁等錢洗
一來一回又怕人放飛機 真的不了
呢二三年都慣左用psn買game
Psn有時特價買啲game 仲平啦
除非強國唔比我地打機 銷區

暫時我無咩大原因買有機版
咩容量大 果啲原因on9到震

不過，如果你唔係追求「早買早享受」既人，買無碟都可以既。有時psn 特價起上黎，比2手game 仲平好多

有碟版當bd player

想玩咪買囉仆街
人哋整隻game出嚟都要賺錢㗎

有碟可以當blue ray機用wo...

2020年仲有人講緊碟裝佔容量少啲
笑撚死人

如果你會係街遙距操控部ps 5 打機，咁買無碟都得。可以係街隨便轉game唔駛換碟。

小弟成個星期無返過屋企，都可以自在地打機😶

講到隻hd裝2隻就收皮
咩game整到幾百gb咁誇呀

單純買下一D日本驚
搵係搵到
但反正有時行街都會望下點解唔買
反正長可以變短, 短變唔返長

宜家仲多唔多人買PS4 黎睇BLUEAY?
無就唔用有碟啦

冇用過碟，阻地方兼懶得出街
而且我覺得ps5冇碟版靚啲

反而覺得外置硬碟真係冇得避
入面得十幾隻game都就嚟爆

問班打二手驚嘅乞衣仔

問朋友借game玩都要俾人鬧仆街

ps4 一隻碟都冇...平時懶得出去買...

x2

係，而家啲碟只係用嚟裝game同開game 認證，唯二好處係裝game（淨係本體唔包更新）唔洗上網down 同 二手買賣

戇鳩先玩fifa

你玩呢啲戇鳩賭博game其實可以唔駛諗賣二手

Hmv 都執晒囉 你話呢 平時都係Netflix 啦
除非你係動漫迷話要買BD盒裝

見樓上咁多人要有碟版
個心即刻定哂
今年內實買到 ps5

原來直接係隻碟讀嚟玩

係呀
好似ps1咁

呢個post笑死
睇DVD借game被人鬧

玩二手碟好仆街

死game要拎出嚟吹

成日都咁諗，但好玩既game係唔會捨得賣出去

慢速上網既買碟 1000mb既用家download仲快過落街買

乜年代呀大佬，想玩隻game仲換衫出門口去鋪頭買咁咩，上網都係上網襟個制download咁架啦，除非你仲係用緊56k姐

如果冇碟容量大啲可能會買冇碟
可惜唔係，八舊水用幾年俾多個選擇自己都好

所以遊戲產業變質都係抵撚死
支持廠商都唔做
齊齊玩pay to win遊戲囉
免費下載添屌你老母

玩2手game既肯肯定成世未食過處女

你有小朋友就會知點解，好多教科書會包埋DVD

買有碟版係為左同frd借game

我會買無碟版，原因
- 唔追新GAME（除非超級大作）
- 半年後PS STORE 好多已經做特價
- 懶放二手
- 通常玩死一隻GAME，玩到爆 / 悶先換GAME，裝到兩三隻GAME 已夠我玩，DELETE完 又可 DOWNLOAD 返
- PS4 D GMAE 佔左半個櫃桶，賣又唔值錢，當垃圾又唔係

結論：個人喜好

「很」肯定有冇處女食真係唔知，畢竟豬扒都係肉

借game買二手對你玩家嚟講冇問題
但始終對整game間廠係唔公平
Console賣碟同電影或者其他產業有分別
Console遊戲碟同消耗品唔同 唔係一次性消耗
佢銷量源於你買第一手 除咗一部份獨佔遊戲有食到平台資助之外
好多都要靠你買一手嚟賺錢
拍戲都重可以靠戲院食你第一浸錢 之後再靠碟食多幾浸
但遊戲如果好多人都買二手三手佢銷量就會低賺唔到太多錢
你買二手唔係問題
但玩完覺得值得支持可以考慮減價嗰陣畀返少少錢買番隻收藏都好當支持下
如果唔係原神嗰類game會愈嚟愈多

可以睇blu ray

Ps4都出左7年仲用緊ps3果套思維
岩岩放監？
自己查清楚ps4讀碟原理先

真 買車都係加晒全部option

之前唔係傳緊2手碟玩唔到嗎?

買碟咪又係要隻隻game裝幾十gb

對馬7月出
今個月已經6折

仲平過2手...

唔追偷跑
唔玩二手
可以唔用碟
反正用碟都係要裝同patch

機價：
有錢買有碟 無錢買無碟

買新game：
有錢買新碟 無錢同人夾數位

睇戲：
有錢睇blue-ray 無錢上網睇戲

冇錢學咩人打機 on99

連登乞衣全面進場

乜撚野呀
弱智仔？

買碟同數位都一撚樣嫁啦

第二唔同意
我成日碌store買下買下根本呢世都玩唔晒啲game

你會買二手咪有碟羅

舊game psn都有特價啦
大作2手價都好多企硬

不過買有碟穩陣既

我一年買一兩只game既人都係買download

買貴果部比人屌窮

支持你買無碟

偷跑個時就成班冇碟望住有碟玩

樓上死都要買有碟嗰班真係痴撚線
我PS4玩左咁撚耐連個光碟機喺邊度我都唔撚知
2020仲要堅持換碟真係你玩埋我個份
不如齊齊返去玩game boy啦

如果你買隻碟返嚟係收藏就另計
單純講打機買隻碟真係玩鳩自己

焗食ps store正價買game

我ps4未用過碟
但係ps5都買左有碟版
比多一千幾百買多個選項俾自己無壞

咪係 我ps4全部都買碟收藏
死都要人買碟咩心態

其實加多一千蚊有bluray 碟機有咩問題

On9先買有碟 次次出新game碟都炒價 等個價正常個陣都完咗個潮流 最後急玩既都係要買數位

你ps4有冇買碟?

數位版同fd夾隻隻game都半價啦 咩二手賣返出去

買有碟畀錢寶源？

小朋友先要揀

2020都就完仲買碟
乜而家買game仲要出街?

買機比錢Sony？

有碟以防萬一
利申ps4全部數位game

除咗睇blue ray真係冇誘因買有碟版

我用黎睇blueray

有碟佢玩吐碟咪仆街，又要入碟收碟玩第二隻驚時會咁煩

放左隻驚，一年後想玩番，點知發覺已賣左出去，，咁點

我就一定買無碟
但你又唔使話人買有碟係痴撚線嘅

有乜買乜
反正D人都係炒

有冇都好，首先你要買得到

好少驚出到100G以上..

呢度咁多人撐無碟實買到機啦
嗰陣我排隊預訂 50部有碟，6部無碟
問哂成條人龍都係派哂50部碟版籌先有人要無碟

後悔當初點解畀多幾舊水買個唔等駛功能
好過為左慳幾舊水而後悔無左個功能

頭頭我以為我理解錯撚左
點知原來係層主on99

唔關game事
而家無論光碟版定digital版
都係完全裝落PS4/5硬碟到
光碟只係用黎第一次抄落去同埋啟動隻game

美國依邊d碟又真係減好多 （唔係二手）
我d game都係一半半碟

但ps5冇碟版係靚好多嘅